★廢老分享口罩大法！！

幾仆街
仲要係口嗰係咁捽

點解你d post咁小人覆

戴口罩= 浪費金錢

佢老味
佢真係信撚咗雜總嘅乜９人類命運共同體

呢啲仆街幾時俾天收

開心share刁總既禮物

第一張好有喜感

無線個咪套有無換？

隊落next廢老就可以

樓主一樣